求admin del reply

幫你尋名/番號 @8 請嚴格遵守規則

我喺#827唔小心po咗bam圖
求admin del